達哥：林鄭施政直頭係廢，都係做個樣畀你哋睇，市民有意見都唔會接受㗎啦

00:39:33：十九大冇乜好睇，通常都即刻轉台
00:39:43：市民知道咗呢啲嘢都冇意思，跟住做又無獎
00:39:55：施政報告直頭係廢，純綷交功課，做個樣俾你哋睇，市民有意見都唔會接受咖啦
00:40:32：施政報告唔會有特別嘅嘢幫助到
00:41:09：所以聽嚟都係白聽，CUT鬼咗個節目去啦，播嚟把鬼咩？播下都市閒情仲好啦，煮下咩餸...

達哥好波

收皮啦呢條撚樣

又盲反

都唔係19年
立場變左啦
一陣大叫香港好中國好呀
唔好發夢幫佢港底啦
佢紅哂嫁喇

洗底

扮洗底

洗紅晒條底

689後生果時夠反共啦

見勢色唔對先抽水，香港民主勇士就係你喇

無事無幹就大大聲

屌你老母開喺公廁吹水台都咁多負皮

牆頭草

唔係人都唔係鬼
係偽人

屌 成年前既野拿出黎做乜7

算鳩數啦龜縮達

达哥牛B死了 66666

我係由人中5開始睇達哥既人
想講當年佢夠膽佔中開台發聲
點解今次就成隻縮頭烏龜咁?
點解當時就咁有膽發聲，依家就沉默話大家明?
啲人話達哥變左，最初我覺得佢可能出左名講野小心左
又話有年紀細既觀眾，無以前講得咁放，咁我都算
但去到呢啲時刻變到連呢啲話題都要沉默
佢有無收錢打機，重視廣告收入>兄弟 我唔作評論
但由以前好熱衷回應chatroom，會問大家想佢點玩野
到依家全程開台睇都唔睇，好似自己打兩個鐘機就收台咁
今時今日佢已經唔係我以前識既達哥
"流著血吧 奮鬥至死吧"?咪玩啦 講句支持定反對都唔敢阿

達哥直頭係廢，都係做個樣畀你哋睇，市民有意見都唔會接受㗎啦

同建制派一鳩樣
見中央要林鄭讓少少步
就出嚟扮插人

睇人要睇track record